[突發]講人壞話唔小心send左俾當事人

不嬲對個fd有少少意見，諗住同另一個fd講，點知打左段對話去左當事人個chat度

點算呀，當事人而家係我隔離

rip

玩驚輸左既大懲罰

我試過追一個女仔 嗰時有其他人追佢，我朋友知啲嘢咁我咪問:你點知乜乜乜中意個女仔 唔洗講當然，因為sms開個女仔慣咗㩒回覆，諗住問個fd嗰時就㩒咗回覆

有冇可能係佢唔知既情況下攞佢手機del左佢

講佐咩先 無圖？

氣氛有無好awk

直接話我係唔妥你吹呀